警察食哂疑犯啲薯片 是否盜竊？

【本報訊】花名「肥仔」的已婚漢疑以花言巧語欺騙24歲女網友，並騙去網友及其姊368萬元，案件續審。肥仔投訴警方搜屋期間白吃白喝，擅自打開雪櫃「拎嘢飲、食薯片」，更如大爺般甫入屋便開啟全屋冷氣。其後警方為肥仔錄取口供後，一時不慎未有關上錄影機，拍下警員發現沒撿取證物Dyson風扇後竟建議：「算啦，當唔X知去X咗邊」。

如果警察無肥仔允許下肥仔食咗啲嘢，點解警察唔係犯盜竊罪？

柒到

慢慢呢啲情況就會正常發生, 遲啲你敢話投訴仲打鳩你,

然後官員又話, 你地冇做錯到

公安做0野！唔駛你教！

你地冇做錯到

有哂錄音作證不容抵賴

又可以去申領猶差基金

如果啲薯片係用呃返黎啲錢買，唔止偷竊

Push

阿sir 食唔食薯片駛唔駛你教呀